每次港虎同狼有意欲取我南港 我都必先看三國

如港人無常駐軍必敗，至少3000精兵，封鎖全關口，
沿海攻上。配合12月 寒冬天氣 必勝